橋本環奈專屬「處刑技」，同台女藝人超痛苦

有著「千年一遇」美稱的橋本環奈除了有「天使光環」回血技，還有專屬「處刑技」，可單放也可打範圍，人多時效過更佳。使用時機：和別的藝人一起出席活動時，只要天使一站出來放出「處刑技」，有哪位女藝人膽敢站在她旁邊，保證1秒被比下去，處刑無誤。

▼差很多對吧？

▼就算穿制服三打一，也難敵環奈魅力。

▼Berryz工房雖然很紅，但如果出來單挑，結果好像有點...

▼就桐谷美玲也不是對手！看她臉這麼臭XD

▼松井玲奈也被擊沉，但以上都還不是最慘...

▼小島瑠璃子真是太太太慘啦！不過可能是派大星想太多，瑠璃子看起來感覺還蠻開心的XD。

網友表示：

「AKB48本來就不是每個都很正！」
「橋本環奈太強了啦！」
「這樣比不公平啦。」
「完全同意，橋本環奈真的很正。」
「公開處刑無誤。」

派大星覺得橋本環奈真的很強，從第一張「千年一遇」寫真到現在，居然都沒有長壞，還是這麼正，能贏過她的我看只有16歲時的渡邊麻友了...

山本彩正囉屌

16歲時的渡邊麻友

miruru完勝

彩姐正好多

wow

梁烈惟

仲係處個時

山本彩正好多囉好唔撚好.....

雞
唔使勞煩法官大人啦，一定當佢狗咁屌

On9 山本彩邊有得輸

哩幅圖冇人比唔上橋本環奈喎

松井玲奈邊撚到擊沉呀

張敬軒同梁烈唯

我覺得麻友依家仲正過以前喎

16歲麻友我唔識欣賞

頭兩張都輸咗啦
處刑

其實結衣bb後生個陣應該爆贏哂佢地
但個陣佢冇咩千年一遇之類既稱號既

結衣出道係才女包裝，又彈又唱又演，冇咁偶像自然少D新聞

好似陳柏宇

結衣出的專輯好多歌都好好聽
heavenly days
翻唱的有 花水木 小さな恋の歌 赤い系
把聲勁sweet 唔明點解2010年之後完全冇再出碟

巴打識貨

依家都爆贏啦

漫畫黑長直代表

山本彩正囉屌！公開處鳩橋本刑

同nmb嗰3個拼埋完全唔覺有咩優勢，迷路彩同みるるん完全無輸到

有啲完全唔覺有比下去

橋本環奈萬歲
我係鍾意佢呀吹咩
大家唔好同我爭，等我可以獨食

屌你老母留名

唔覺NMB同乃木坂嗰幾個差過唯唯喎

中山忍已經屌打全部，我覺得你仲正過你家姐美穗

屌你老母樓上條死毒撚 我講撚左幾多次 橋本環奈依家幾歲呀？18都黎啦 你仲放柒頭梁烈唯出黎做乜撚野呀屌你老母 未撚比人屌過屎忽？

嗰陣應該未夠16
啱啱出道無16
16歲既時候進化咗

唔明橋本環奈點解啲人講到咁正

佢單體嘅時候其實就冇乜嘢，但一排埋一班人嘅時候唔知點解特別突出

左二邊個？

本身覺得橋本環奈真係好正
尤其係佢跳舞個張 真係齋睇相都扯扯地
但至從有人話佢似梁烈唯之後
無論點睇都覺得佢好撚梁烈唯
話佢似梁烈唯個位巴打我屌你啊

第一張山本彩同白間都唔夠打 ？

一秒將女神打入地獄😅

上面d圖有邊差過佢
有d靚d wor

ななせ

樓上不願面對
山本彩7過唯唯咁多都吹奏話正
有時真係忍唔著笑

梁烈唯

橋本環奈世界第一

其實本係超級大美女，但同彩姐一拍就覺得彩姐正d

第一張相focus喺山本彩

唯唯

處刑技

[img]

結衣bb依家仲正

依家真係一見到佢就諗起唯唯

論樣論氣質七仔真係高幾班

7 仔？

同周子瑜一樣，靚就係幾靚
但唔係話吹到天上有地下無咁囉
不過....

左二，西野七瀬